VTC狠延長假期未?

利申:我就未收到風話會延長假期既

有鑑於新型肺炎具人傅人的傅染性, 強烈要求VTC有關當局延長假期 ,
->减少員工學生因返學需要乘搭公共交通工具而增加受感染的風險,
->預防 並阻止肺炎在校園內傅播 ,

【武漢肺炎】林鄭取消渣馬 延長中小學新春假至2月17日 多間大學延遲開課

其實點做班友先會聼......定彩你都傻,話知你死,反正我有私家車用開心仔唔洗迫巴士地鐵,阿伯咳到七彩都唔關我事

IVE仔身體最強壯,只要洗洗手就可以免疫99%病毒了

網頁出左公告

𨒂左期啦

完

I大世界第一

此post 已完

夠多人自製停課，官方自然會正式宣佈停課
定劣嚟

屌vtc慢撚到，人地而家去到3月2

宜家人地3月16號，VTC仲係3月2

我諗vtc班仆街高層為左好做d 都唔會俾3月16開學架喇